而家呢D天氣 D衫洗完摺起 擺一晚就一陣味

明明洗衣粉 柔順劑都落夠
都係咁撚樣....
有冇辦法

有菌
落滴露

用抽濕機

岩岩先google search完 件衫好撚臭

成機落?

乾嫁啦 問題係乾左再摺起
拎出來著果下....